# Краткое описание работы

## .env
Сконфигурируйте свой .env file с необходмыми переменными: ```см. в consts.py``` и добавьте его в корневую папку проекта

## Чтобы установить необходимые библиотеки:
Запустите терминал из корневой папки проекта и напишите: ```pip install -r requirements.txt```

## Чтобы запустить программу:
Запустите терминал из корневой папки проекта и напишите: ``` docker-compose -f docker-compose.yml up -d```

## API docs:
```0.0.0.0:8888/docs```

## Краткое описание:
Используя API VK и Facebook создал универсальный коннектор к данным соц. сетям. Реализованы следующие методы:
• получение профиля пользователя по ID
• получение списка друзей
• получение стены пользователя

## Функциональные возможности:
• Используется Docker
• Все запросы асинхронные
• Интерфейс не зависит от используемой соц. сети.
• Использовалось ООП
• Присутствуют юнит - тесты со связанными запросами
• Предусмотрена возможность использования прокси

## Доп. информация:
Начал разработку проекта еще до запрета "Meta" на территории РФ
